
For at holde styr på alle beskederne som sendes rundt i programmet er de alle samlet her.
En besked sendes typisk kun fra et sted men modtages af flere klasser.

\newcommand{\tableLine}[5]{\hline \multirow{4}{*}{ #1 } & ID: & #2 \\
 & Type: & #3 \\
 & Afsender(e): & #4 \\
 & Modtager(e): & #5 \\}

\begin{longtable}[\textwidth]{|l|rl|}
\hline Event & Type & Info \endhead

%\tableLine{ ContainerAmountChanged }{ /container/amount/changed }{ GenericMessage< pair<size\_t,int> > }{ DaemonAmountChanged }{ ControllerMain, SupplierMessenger }

\tableLine{ Bag-Inserted }{ /bag/inserted }{ mediator::Signal }{ DaemonBagInserted }{ ControllerMain }
\tableLine{ Bag-Removed }{ /bag/removed }{ mediator::Signal }{ DaemonBagInserted }{ ControllerMain }

\tableLine{ Order-Start }{ /order/start }{ GenericMessage< map< size\_t, double > > }{ Ordermanager }{ DaemonPSoCOrderManager }
\tableLine{ Order-Done }{ /order/done }{ mediator::Signal }{ DaemonPSoCOrderManager }{ ControllerMain, ControllerMain }

\tableLine{ Motor-SetSpeed }{ /motor/speed/change }{ GenericMessage< pair<size\_t,double> > }{ MotorManager }{ DaemonManualMotor }

\tableLine{ \psoc{}-BagPresent }{ /psoc/bag\_present/changed }{ GenericMessage<int> }{ PSoCReader }{ DaemonBagInserted }
\tableLine{ \psoc{}-ContainerAmountX }{ /psoc/canister/amount/changed }{ GenericMessage< pair<size\_t,int> > }{ psocContainerReader }{ DaemonAmountChanged }
\tableLine{ \psoc{}-ContainerFeedX }{ /psoc/canister/feed }{ GenericMessage< pair<size\_t,int> > }{ DaemonPSoCOrderManager }{ PSoCFeedContainer }

\tableLine{ \psoc{}-ContainerMotorX }{ /psoc/canister/motor/X }{ GenericMessage< int > }{ DaemonManualMotor }{ PSoCWriter }

\tableLine{ \psoc{}-OrderDone }{ /psoc/order\_done/changed }{ GenericMessage<int> }{ PSoCReader }{ DaemonPSoCOrderManager }
\tableLine{ \psoc{}-Servicemode }{ /psoc/payment/added }{ GenericMessage<int> }{ PSoCReader }{ DaemonServiceMode }
\tableLine{ \psoc{}-Payment }{ /psoc/payment/added }{ GenericMessage<int> }{ PSoCReader }{ Payment }
\tableLine{ \psoc{}-Weight }{ /psoc/weight/changed }{ GenericMessage<int> }{ PSoCReader }{ DaemonPSoCOrderManager }

\tableLine{ Payment-Added }{ /payment/added }{ GenericMessage<int> }{ DaemonPayment }{ Ingen }
\tableLine{ Payment-Total }{ /payment/total }{ GenericMessage<int> }{ DaemonPayment }{ ControllerMain }

\tableLine{ Servicemode-enabled }{ /servicemode/enabled }{ mediator::Signal }{ DaemonServiceMode }{ ControllerMain }
\tableLine{ Servicemode-disabled }{ /servicemode/disabled }{ mediator::Signal }{ DaemonServiceMode }{ ControllerMain }

\hline
\caption{Software - Messages}
\label{tab:software-messages} 
\end{longtable}